有冇人最近去左馬來西亞？點唱錢抵？

有冇巴絲分享下你地點唱錢？

有冇人生知？

攞定美金係嗰邊唱！機場唱少少搭車，出到去先唱多d

Sorry！㭍咗，眼盲以為巴打去越南

直接atm提平過機場換

係咪用海外提款？

係，最好用銀聯，手續費平d
切記開啟海外提款功能

手續費係每次計，一次過撳多d相對就平d

當地d機一次最多撳30張紙幣，最普遍會係50蚊，即係每次最多RM1500，當然如果你搵到部放100蚊嘅咁你每次就提3000最多

當然，如果你唔需要用咁多就唔好撳咁多，費事要換返港幣就又貴又煩

多謝巴打詳細解答！我明晒喇！